.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-DEBUG" "1" "2월 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-debug \- calibre-debug
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-debug [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
캘리버를 디버깅하는데 유용한 다양한 명령행 인터페이스. 옵션 없이 사용되면, 이 명령은 내장 Python 인터프리터를 시작합니다. 또한, 캘리버의 주 GUI, 캘리버 뷰어, 캘리버 편집기를 디버그 모드로 실행할 수 있습니다.
.sp
또한, 캘리버의 여러 부분 중 전용 명령행 도구이 존재하지 않는 곳에 대한 인터페이스도 포함하고 있습니다. (예를 들어, font subsetting 도구, eBook diff 도구, 등...)
.sp
그리고, standalone 스크립트를 실행하기 위해 :command:
.nf
\(ga
.fi
calibre\-debug\(ga를 사용할 수 있습니다. 다음과 같이 사용하십시오.:
.sp
\fBcalibre\-debug\fP myscript.py \fB\-\-\fP \fB\-\-option1\fP \fB\-\-option2\fP file1 file2 ...
.sp
\-\- 뒤에 나타나는 모든 것들은 스크립트로 전달됩니다.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-debug\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [설정들]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-simple\-plugin
플러그인 코드가 담긴 py 파일에 대한 경로를 지정해서, 간단한 플러그인(즉, .py 파일로만 구성된 플러그인)을 추가합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-command, \-c
Python 코드를 실행합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-device\-driver, \-d
기기 탐지를 디버그합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-default\-programs
캘리버를 Windows 기본 프로그램에 등록/제거 합니다. \fI\%\-\-default\-programs\fP = \fB(register|unregister)\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-diff
캘리버의 diff 도구를 실행합니다. 예: calibre\-debug \fI\%\-\-diff\fP 파일1 파일2
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-edit\-book, \-t
캘리버 책편집기 도구를 디버그 모드로 띄웁니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-exec\-file, \-e
파일의 Python 코드를 실행합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-explode\-book, \-x
Explode the book into the specified directory. Usage: \-x file.epub output_dir Exports the book as a collection of HTML files and metadata, which you can edit using standard HTML editing tools. Works with EPUB, AZW3, HTMLZ and DOCX files.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-export\-all\-calibre\-data
Export all calibre data (books/settings/plugins). Normally, you will be asked for the export dir and the libraries to export. You can also specify them as command line arguments to skip the questions. Use absolute paths for the export directory and libraries. The special keyword \fB"\fPall\fB"\fP can be used to export all libraries.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui, \-g
디버깅이 활성화된 상태로 GUI를 실행합니다. 디버그 출력은 stdout과 stderr로 프린트됩니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui\-debug
지정되 경로에 로그를 남기며, GUI를 디버그 콘솔과 함께 실행합니다. 내부 용도 한정으로, 디버그 모드로 GUI를 띄우려면 \-g 옵션을 사용하세요.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
이 도움말 메시지를 표시한 후 종료
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-implode\-book, \-i
Implode a previously exploded book. Usage: \-i output_dir file.epub Imports the book from the files in output_dir which must have been created by a previous call to \fI\%\-\-explode\-book\fP\&. Be sure to specify the same file type as was used when exploding.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-import\-calibre\-data
전에 내보낸 calibre 정보 가져오기
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-inspect\-mobi, \-m
지정된 경로의 MOBI 파일을 검사합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-paths
캘리버 환경을 설정하는데 필요한 경로들을 출력합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-reinitialize\-db
지정된 경로이 있는 sqlite 캘리버 데이터베이스를 다시 초기화합니다. 손상된 DB를 복구할 때 유용합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-run\-plugin, \-r
명령행 인터페이스를 제공하는 플러그인을 실행합니다. 예: calibre\-debug \-r \fB"\fPAdd Books\fB"\fP \fB\-\-\fP 파일 \fB\-\-option1\fP \fB\-\-\fP 뒤의 모든 것은 플러그인에 인수로 전달됩니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
실행 중인 캘리버 인스턴스가 있다면 종료시킵니다. 만일 실행 중인 작업이 있다면 조용히 처리가 중단되니 조심해서 사용하도록 하십시오.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-font, \-f
지정된 글꼴에서 실제 사용된 문자만 취합니다. Font subsetting 프로그램에 옵션을 전달하려면 이 옵션 다음에 \fB\-\-\fP 를 사용하세요.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-test\-build
빌드 시 바이너리 모듈을 검사합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
프로그램의 버전을 표시한 후 종료합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-viewer, \-w
eBook 뷰어를 디버그 모드로 실행합니다.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
